《亞洲星光大道4 跳舞吧！》第2集 劉錫豪 PK 丁茀

跳舞要用腦 藏屍要用混凝土